###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

**文字版****2019**年**4**月**22**日美国宣布对伊朗石油输出禁运不再给豁免国家，对**CCP**将是什么巨大打击？


**https://youtu.be/rkytjh7aFyI**




[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-C8bq3oy64kU/XL6g0s9XwmI/AAAAAAAABkc/6dA2mK7EWeMeG2Zh_1UC0Uu8iJyKaH02wCLcBGAs/s400/111.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-C8bq3oy64kU/XL6g0s9XwmI/AAAAAAAABkc/6dA2mK7EWeMeG2Zh_1UC0Uu8iJyKaH02wCLcBGAs/s1600/111.PNG)

**战友之声听写组**


尊敬的战友们好！今天是4月22号，你们健身了么？


亲爱的战友们你们健身了没有？最近这个健身啊，战友们千万千万别落下，别落下，别把健身给忘了，别把健身给忘了。


战友们，本来今天没有直播。但是，有战友要求，希望今天直播直播。谈谈伊朗的问题，伊朗的问题。我说中啊！那就谈谈伊朗的问题吧，伊朗石油制裁的问题。


我给大家分享个小故事。我每天健身的时候，我做那个平板撑。这个Snow在后面的跑步机上，我（把它）放在那，在这个跑步机上趴着。我有时候呢，做25分钟的时候，中间也许单撑，然后把手举起来（左手）这样，把手举起来（右手）这样。然后，我一举起来，它也把它的手举起来，我举另一个手，它也举另一个。然后我有时候把腿翘起来，可以翘翘腿，Snow也把腿翘起来啊。这个Snow太可爱了，我一翘腿它也翘腿，我一翘腿它也翘腿。所以说，这叫什么，日久生情！啊…日久生情！就是时间长了，什么都有感情。哈哈！这个狗，时间长了就跟着学。我举手它也举手，我翘腿它也翘腿，把我给笑晕啦！


今天早晨醒来，没有时间看任何私信，没有看任何私信。但是呢，我们那个群里面……有一个WhatsApp群。盗国贼和欺民贼叫我们是“常委群”，爆料革命常委群。所以我看到里面，诶，郭先生你要直播直播。


我现在简单给大家说一下啊，伊朗的……停止了过去对购买伊朗石油的制裁。然后，给了180天的宽限期。这180天已经到了，那么我在这里边想说啥呀……特别是路德，路德每天被人家发黄色视频，都给他发晕了。还有我们的政事小哥，把“痘痘”给骗走了，藏在深山不出来。


还有想发财的战友们，我在这之前我不敢说，我今天可以告诉你们，大家都失去了最重要的赚钱的机会。这可不是投机啊，这是投资。也就是说，在六个多月以前，我曾经暗示过大家——大家高度关注伊朗！委内瑞拉、伊朗。我说这里有大机会，每个人都有机会，眼前就有机会。大家看看我（当时）的视频去。


我在一个国内的，“郭媒体”的一个群里面，我说过一段儿话，那个群里面的人太多了。我说如果你们想赚钱的话，好好研究研究美国刚刚公布的对伊朗石油的制裁。然后呢，当时我还说过，“隔山打牛”、“隔空取钱”。“隔空取钱”好几招呢，（用手比划）这五个手指头、五个手指头，这个大家要看到噢。


我当时就果断地下决心，我给我三个基金的战友打电话，噢……也叫战友。特别是有一个，在伦敦的一个基金。我说如果你相信我的话，我现在和你对赌，敢不敢？怎么对赌？我说现在所有的，不要买期货了，期货太长了。我说现在就马上开始，买所有的石油股票，买“现货石油”，两样，我和你一对十的对赌！


最后，他们研究完以后，不搞一对十，说一对五吧，一对五。就这，吧唧！咔咔就下单了。战友们，记住我今天说的话、视频。过一段儿时间，我相信，你们会看到，这些钱从哪冒出来！大家你们会看到，你们会多震撼！跟着郭叔，你别老想着爆料噢，这爆料也要想着美好的生活嘛！是不是？这老爆料也不行啊！


这也不是当“董存瑞”，共产党宣传的——“董存瑞炸碉堡”去，咱可不要哦！我可不要。我们要一直追求美好的生活啊，美好的生活——江泽民先生说的，那才是我们的目标啊！前天下午，他们说: 郭先生，现在的消息准不准？紧张地……真是要了命了啊。现在，他们疯了啊——赚大钱啦！当然，我也赚钱啦！我赚钱也不属于我的，属于基金的啊。郭文贵一毛钱没有，我喝水（的钱）都是借的。你看看这水，这水（钱）都是借的，还是“依云水”。


所以说亲爱的战友们，我不能告诉大家说去投资，我永远不会的。但是那个时候谁要是你把你的钱，你一点儿风险都不会有，零风险，因为什么？无论如何，伊朗的石油制裁这180天的锤子会下来的，下来就是轻就是重，啊，就是轻就是重。现在是百分之百给他干掉了！百分之百干掉了。你看看现在的油价是什么？我告诉你油价会涨到80都有可能，不到80平衡不了成本。


千万别忘了啊，郭文贵本人在某几个石油大国地位显赫，信用百分之百。啊，某石油大国，刚刚的，刚刚的，上周啊，有盗国贼的家人，到某大国去，说到我。结果人家这位，直接给他说：“咱什么都可以谈，郭文贵的事情你不要谈。他是我老板的哥们儿，称兄道弟，我们老板的手里的电话我能打，他也能打啊。原因是，他跟我们老板说的话没有一样不兑现的啊。”


所以说战友们，伊朗这个石油的制裁，我在以前说过，这是美国必然要走的战略。从以色列和美国历史以来最好的关系啊，那是真的！不像咱共产党一跟哪个国家说“历史以来最好的关系”我都想噗儿······打喷嚏了！呵呵，骗你呢！你还最好关系，啊，骗你上床呢，骗你钱呢！掏着你腰包儿，在那块儿跟你在那块儿笑着：“哎呀咱们俩关系是最好的”，天底下没有现在共产党这样最愚蠢的党，不知道咋回事儿。


然后在某石油大国，回来以后我跟他曾经啊，跟他发了顿脾气，我说：“你这到中国访了趟问，乱说什么话是不是，乱讲什么？”我说：“你根本不知道美国下一步是，美国会怎么做啊。你以为你这两边儿平衡，就凭你这小孩儿，你平衡的了啥啊？啊，你好好玩儿你的石油就行了。”


另外一个黄金，石油只要是一这样，黄金会啥样？伊朗会啥样？这还看黄金的价格。头一段时间，啊，我和一日本的一个朋友的基金，我说我和你对赌啊，1比10，呵呵呵，1比10他最后不跟我赌，咱1比2，黄金暴涨。黄金买的就要，要有战术了啊是不是？我们这个基金已经，已经分完了已经分完了，就是切割就是昨天，啊，一上去完了“啪”就切割完了。


所以说战友们啊，这个时代他是永远的不会变的起伏起伏。西方社会的资本主义社会就是靠啊，经济危机。过去是7、8年一次，现在基本上是5年一次。来一下子，呱唧下来了，把财富从新分配。啊，然后他经济再往上走，一直往上走它不爆炸了吗？像飞机一样一直往上窜它不到月球上去了嘛，到黑洞去了嘛，不可能的。上的时候就等待下的时候，下的时候就等待着上的时候。关键你能不能等着上的时候，你能不能在你快下的时候离开。世界的经济规律，特别是西方啊。


共产党的经济规律恰恰相反，共产党的经济就是等着“歘歘歘”就像飞机一样飞直接把自己“啪”爆炸了为止，作死拉倒啊。因为他是独裁政治必然结果，必然结果啊。所以说亲爱的战友们，这个事情告诉我们一个投资的和赚钱的，啊，赚钱是靠这儿（指头脑）赚的不是靠这儿（指手）。


劳动人民，劳动人民很辛苦，但是劳动人民很可怜，很可怜！你看看中央领导过去几十年来永远到农村去以后，摸摸被子，掀掀锅，问问家里，唠唠家常，然后许许诺，几十年来没变过！哇塞这简直是疯狂啊！没变过！故事一样，情节一样，啊，总书记就是变了个人儿，但是老百姓啊欣赏得不行！旁边儿有村长，有妇女主任啊，有镇长，陪着啊，有省领导陪着。都穿着布鞋，穿着立领的棉大衣。你说这个国家有什么情况，这个执政党，几十年如一日演同样的戏，还在扶贫。


啊，他也有他的规律。这就是这个国家永远都不会好，永远绝大多数的人金字塔下边的服务上面那尖上的那几个人。永远是这样，这就是中国盗国贼，可怜。那么中国的经济，在这次的伊朗被制裁中会发生什么？共产党是很聪明的，大家要看一看。过去这180天，大量买伊朗石油的，除了国有石油公司是什么人？主要是江家、王家，还有几个常委家里边。


福建炼油厂，广东炼油厂，海南炼油厂，大量的囤油。包括东北的几个新的储油库。钱是人民的钱，油库是国家的油库，里面搁着私人公司的油。这一涨价，他们赚大了。然后国内油价还要涨，存油的时候你油价也要涨，存油放了你还要涨。怎么骗你的钱，全人类上有几个国家像中国的油，几十年来只涨不跌？全世界的油往下跌50%它都不降价，老百姓啊，真可怜死了！真的是，所有的我跟这个西方的这些政治家们说，中国老百姓，又可怜又可恨，我说可恨就别说了，是真可怜！真可怜！


到现在，绝大多数的人不知道自己为什么那么穷，为什么那么累，为什么身体那么不好，为什么你孩子上学那么艰难，就没有人想这个问题。只把眼睛看到你水平线40度以下，对准你旁边的人，只会互相咬，从来没想到你背后的真正原因，可悲至极！可悲至极！所以说，战友们，咱们现在看伊朗的石油，这是从经济上说完，再从政治上说。以色列跟美国关系那么好，它下一步必须。。。委内瑞拉啊，（亲爱的战友们，比特币这事别玩儿，这真是投机，特别不好，别玩比特币），然后把伊朗的一定打趴下，一定打趴下。


大家一定要看到我前天跟班农先生直播的时候说，马六甲海峡是中国乃至日本86%甚至90%的能源的供应一条链。大家仔细看一看，只要东海和南海不管你哪里出来你都要经过马六甲海峡。马六甲海峡另外一个就是“一带”，整个是巴基斯坦到阿塞拜疆，整个到俄罗斯这一圈回来，然后是海上的“一路”。一带一路，这关键是能源，关键是能源，能源战略。这些地方，它太重要了，那么现在来看马六甲海峡，你只要是伊朗的这个油掐完，对面就剩了阿联酋，还有沙特，还有几个小国家了，这两个国家的石油是什么概念，战友们，你去想想。


这就为什么日本，这个安倍先生本来在5月份在日本准备了多年的G20开会，必须和川普总统见，干嘛又马上紧急跑到美国来又见。能源对日本那是致命的，更重要的是也是习近平先生访日有突变，有重大变化。还有些日本内部，对这次访日有了各种变化。日本当然要调整，一调整中方肯定不服，这里边事大了。


另外一个，台湾的选举，对日本也是非常重大的警号。东海油田现在已经成了······记住我说的话，东海的油田开发，很快将变成南海，中国南海的事件。就不知不觉中把东海的油田开发给你占了，什么共同开发？当年是日本人先违约，这一点是日本不对的，本来在那个时候，已经答应好了东海共同开发，由于日本突然把整个南部，咱们叫钓鱼岛，马上给国有化，中方就停了。停了之后日本就没办法联合开发了，或者说是有偿开发。


现在中方进去了，共产党进去，共产党进去没事，符合中国利益，但是你关键是很多家族在背后控制，老百姓以为这是我们爱国啊。你胡说八道，没有人爱你，真爱你老百姓你就没有那么穷了，就没有那么多病了，都是那些家族在背后控制的。这是非常可怕的，国与国之间的很多战略行动竟然符合家族的利益。


所以东海油田会变成南海，就有人偷着去弄油了。然后台湾吧唧，把郭台铭弄上去，郭瑜双枪，双枪打你民进党，打你赖清德，容易得很，一定把你灭了。就是掺沙子的战略，我把沙子盘做大了，反正我最后得赢一个，那么台湾东海一拿下来，台湾拿下来，东海拿下来，那就完了。所以东海将变成事实上的南海。你别看叫唤，没用，变成事实了。变成事实了。


大家还真别高兴太早，共产党那一套东西，他们就是先跟你上床再说谈恋爱，现在南海也是，先弄上床，咋地吧，已经上床了，你想再回到没上床以前难了，那代价大了，那得多少钱啊。东海也得先弄上床，先上床再说。台湾也是，糊里糊涂就把你弄上床了，还没弄清楚咋回事呢，发现郭台铭来了，你想撵都撵不回去了。


就这，你说那郭台铭，要是他那个企业，如果真有本事，真有技术，你跑美国建个厂不就完了么。原因就是老百姓的钱么，老百姓的命不值钱么，老百姓能骗么，在一个有共产党做后盾么，多简单的道理。中国老板如果你真有本事，你到美国来，你都住Sherry-Netherland，你都在曼哈顿很牛叉，你在这儿能赚了钱。像我的基金，我能给这几个基金，这星期大家都兴奋的不行了。说实话，我们的基金本来有另外一个投资，都拒绝了，都搞对赌去了，结果现在赚大钱了，大家现在把我，哎呀厉害厉害厉害。


所以你到这里来能赚钱么？你赚不了钱，因为你没有共产党支持，你没有那黑社会了，你没有那廉价的老百姓和年轻的孩子了。郭台铭的成功，那是中国多少人，几代人的孩子的青春和健康和生命换来的，老天会看着的。太不公平了，你们有没有去过郭台铭的工厂，我去过，你们要看过那个工厂，那是监狱，纯粹的监狱，那是和共产党勾结的。像美国拍那个电影，地下的人尸间，很可怕。


那么伊朗石油，咱再说伊朗石油，大家会看到，接下来会怎么着，接下来大家会看到非常核心的变化，北朝鲜。北朝鲜很清楚的，到俄罗斯去，我得要石油，我就是要石油，是要技术。你放心，参与会谈的一定要有两个人，一个是管能源的部长，老大，普京的哥们，第二个是美国管武器的，一定有一个管武器的。就这两个，要油，要武器。到中国去，是要油，要钱，要粮食，还要什么都要，看到啥都要，内裤老子也拿走。党内我听说，恨的咬牙根子，这么大个国家被这么个小屁孩弄成这么惨。


俄罗斯，北朝鲜，北朝鲜这回麻烦大了，北朝鲜麻烦大了。因为真正的目的，治的就是你伊朗的整个的真正的独裁政治。独裁政治的支持者，主要的经济来源就是CCP。很多中国老百姓说，咱买油便宜么，咋不好？我请中国所有的老百姓，体制内的每一个人问一问，你买的油便宜过么？你买伊朗的油，和买阿联酋的油，买沙特的油，买安哥拉的油，什么时候让你便宜过？你买你心中的美帝国主义的油，也不会贵，也会便宜吗？也不会便宜。


跟你啥关系啊？买伊朗的油，价钱的价差都被盗国贼拿走了。一个昆仑银行的账上，过去是一千六百亿，现在据说是两千八百多亿美元现金，两千八百亿，这钱有啥用啊？姚庆想咋用咋用，几个盗国贼家族想咋用咋用。大家你问问，为什么昆仑银行不让你老百姓存钱，只给伊朗存钱？因为伊朗的钱不能拿美元也不能拿欧元，直接就是拿人民币结算，然后CCP在海外给他美金，或给他瑞元，法郎，英镑，日元，港币。


接下来是什么概念，接下来你记住，他们这些事，美国就开始了，你只要弄油，我就制裁你。从运输制裁，贸易制裁，到实质上，金融制裁。就像在8个月前我说的，美国的养老基金，退休保险基金，绝对不会再往你中共的这些公司随便投资，最后一定给你停一样，这就是现在的局势。



这个伊朗的制裁意味着，对中共的金融制裁，和对中共的小哥们的金融制裁，是绝对性的开始，而且永远不可能停。因为美国的东西开始的时候难，停下来比登天还难。多大的事！大家再看看，现在在整个中国在准备一件事，北京城，要和非洲搞一带一路的会晤。几年前说过，2019年我还要开。那时候我跟一些欧美的朋友站一起聊天，他说2019年开不成。我说你错了，你低估了共产党，一定会开成，而且一定会同时阅兵。海上阅兵，青岛！


但是我和一个中共来的朋友谈到这事，他说这事动静还会很大。和那年一样，几百个飞机，几百个军舰。我说我告诉你，你错了。你可以看一看，青岛去的不会过百，我说能过5个数都不错了，5个手指头。不可能再去了，而且这回非常丢人。结果怎么样？现在，听说现在连国名都不敢报了，中央台也不敢说话了，也不敢讲了也不吹了。不像北朝鲜似得，我们伟大的什么什么，没了，没了。瞎话说完了，没话说了。


中国老百姓查查青岛港口上有几个军舰，那不叫军舰，那叫没落的二手军艇，能打仗吗？洗澡都难洗，我估计。飞机有几个去的？没去。美国的航空母舰“蓝岭”号就在香港，不去，告诉你我不去不去。我在华盛顿的时候跟他们见面，我说你们这回去不去，我们肯定不去。哦，我说你们这回学聪明了，去啊，你们再去啊。不去！丢人吗？丢人！


这回开会，听说所有宣传口大肆的定调，四条原则。都定好了这四条原则，按照这个宣传：


第一条，人类有史以来最大的国际合作组织，中非论坛，一带一路。大家看看现在有几个去的。世界上200多个国家，有几个去的。大家看看。连那苏丹都不去了，而且派去的人，大家数一数，看看他的人头都啥身份。都是一些在本国没饭吃和蹲过监狱的，像什么菲律宾的阿罗约啊，是不是，像那些人。


而且，别说是喝酒了，连水都喝不起，连我这依云水都喝不起的人，跑那去了。混个好吃，混个好喝，混个好酒店，晚上还能泡妞带着一帮当地的企业家，忽悠忽悠，还都是个体户，都不是企业家，都像我这样的个体户去忽悠忽悠。所以说你看，这回这会，全世界最大的组织。


我这个星期六要直播，我邀请了一个战友来，跟我一起直播。我现在不说，神秘。我就跟他谈，全世界被共产党称为最大的国际组织的会议在北京开，意味着什么？是什么样的会？这个太有意思了。跟伊朗制裁，关系紧密。伊朗制裁，就是掐断你这些人，向独裁国家输送资金的第一条路。第二条，打乱你的马六甲，整个控制东亚，走向中东，控制北非，控制非洲，把12亿的非洲市场彻底拿下，然后达到征服世界，然后是人民币国际化，然后洗钱，产能扩张到海外。然后盗国贼在海外建立一个最大的自己的经济帝国，就给你拿下。它的意义是在这呢。


严格讲，美国和欧洲就是看明白了，把你伸向能源的那个黑手剁下来；把你伸向世界货币的那个假手抓住；把你盗国贼在西方能洗钱的最大的工具，就是人民币国际化，建的这些海外的金钱的池子彻底给你打乱。拿下伊朗下一个拿什么？非洲安哥拉！沙特必须得回来，那肯定回来，中东彻底回来，那你还有什么油啊？就剩下北边俄罗斯油了！


大家很清楚，俄罗斯油尤其对中共早晚一天是致命的。他买多少油，有多少气就有多少炸弹，又质量不好，还又死贵！还难打交道，而且是提前付款。啥感觉？啥感觉啊！其他那些国家，什么阿塞拜疆的……那气……，那不算啥！老百姓，别说你烧不烧气，根本中共不在乎，在乎的是你能烧气，他家能赚钱。至于你能吃草，你不吃肉才好呢！你能吃草就行。


真的老百姓能烧气吗？你问问王岐山说过啥话，在大会上，大家查查，王岐山专门在一次大会上，在2016到2018之间，我忘了是哪年啦，专门说的老百姓烧气，他原话说过的：“中国老百姓都烧气了，这个国家要出事”。那柴火谁烧啊？中国老百姓都能烧气吗？还是城市少数人烧气。烧气是为了整个城市的干净，老百姓还要保住烧柴火。老百姓还要扮演着地球清洁工的作用：就是你自己拉的你自己烧，你自己拉的你自己吃，你自己家柴火，你自己烧了！


给老百姓烧气，那王岐山说，那不开玩笑吗？那山西窑洞能让他烧气吗？对不对啊！那四川山里能让他烧气吗？那不到处着火了吗？那你不让他烧气，老百姓他愿意你了吗？他们就是有一个334的比例：就是40%的人能烧上气，这就是最高目标了，30%的老百姓你要当清洁工去吃草吃屎，就是烧屎烧草，这怎么可能？所以气有没有，他不在乎！油他在乎，老子用油赚你钱，卖给你气也得加上几倍的钱，问题在这了！


所以现在伊朗石油，掐断了盗国贼一个重大的财源。这把王岐山整得不轻，把江家整得不轻，还有那几个石油大佬就整得更不清啊。我就不再说了，再说就细了，太细了！慢慢你们会知道的。这个油，老百姓从来不去好好考虑油，油是一个国家统治政权的最重要的武器。过去什么叫政权？拿住你的枪，拿住你的钱袋子，这就叫政权。


那么现在共产党不行了，得干4件事：得管住网路；拿住枪；拿住钱；还要管住油。


这4条，那就说了算，所以说这个油啊，这玩意很厉害！着火也很重要，这火把这油给烧了，把他就惨了！


所以说战友们，伊朗石油制裁，锤子落下这一刻，世界的战略格局要重大改变。严格意义上讲，已经正式的打响了美国向独裁政权严重地、圣神地、负责地第一枪！就像那天我跟班农先生讲的，世界的独裁机制要征服世界要在2049，就是共产党建国100年，要彻底达到一个共产党带领的独裁，要统一世界。美国现在说：“不中！老子要在你2021，你共产党100年和你 2049控制统治中国，霸占中国100年的时候，我得把你收拾了”，实际上不要这么长的时间。


伊朗这事争的是马六甲；争的是亚洲的权力；争的是80%到90%的亚洲战略能源。那么台湾就更不要说了，什么香港、台湾、东南亚国家那都在这范围之内的嘛，所以说一带一路能否带成？能否入成？就看这一锤子了！你想想，其他国家就甭提了！


所以战略意义、政治意义、军事意义、经济意义，这是一个美国输不起的。他只要宣布了，他没找理由给退下了。我担心他给退下去，除了赔钱，咱们这个喜马拉雅目标就要遭受重大打击。现在好，现在好！现在是，个人理想双丰收，这是我喜欢的！所以我给战友们说，别老傻乎乎的成天喊口号，个人事业双丰收！这才行。咱就这样啦！亲爱的战友们，我得赶快洗澡开会去。


一切都是刚刚开始，为14亿中国人民祈福🙏


阿弥陀佛！